今日我女朋友問左我一個問題

佢問我 你有冇念過你睇AV既時候 你扯旗系因爲條仔唔系條女....
然後我無言左 唔知點答佢
有冇人教下我應該點答佢

甘系甘牙話-.-

系你老母

依家佢發緊我脾氣 話我做咩唔答佢 話我係唔係比佢講中左

你理得我睇av時因咩硬啫，我屌你個時夠硬就得啦

見到旗升起梗係要肅立，致敬

答佢：
冇諗過，因為我只睇gv

我認真地念一念 男人其實都可以係因為睇到個男優先扯旗 我地睇片都想睇條大碌野屌女

見到清水鍵真係會覺得正好多
因為知佢會大大力咁屌條女

吊 你答佢唔通我對住條片嘅地下 隻杯 條毛巾 都會扯旗又話你知咩

仲問？一句屌埋去啦下話？
平時屌你條八婆我用青瓜屌你呀？用下你個腦啦話我見到男人先扯旗你係咪想講你似男人呀八婆！